Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (9）

Fomo, 幣災incoming

Eth

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (8）

留名

一齊星期一入MARA等發達啦

eth 終於生性

瘦田無人耕 耕開有人爭

Yfi 無乜人講既

留定名 想問點買1粒bitcoin

過咗氣啦

好期待炒完依輪再表演高位計跌7成

第3次減半嘅牛市升得咁撚急嘅
都差唔多收皮喇

係就正

BTC 同ETH 開始跌囉

歷史總係會重複發生

希望唔好跌咁急
ebanking美金入錢聽日先到

入BTBT, CAN

摸唔到底
不過經過教訓
唔會再震走

bitcoin難啲，機構入咗場，但defi果啲就應該會

佢地沽得快過你

係就好

佢地咁大額沽，你跌得仲快

識玩一定玩一堆非主流

P.S btc同ETH都無貨係手了

shitcoin算啦好嗎

佢地唔會比貨比人。。。係d老散比老散
用合約對衝過左個底就OK了，以後係唔會大跌了。
30%下跌算大跌

拭目以待

呢啲錢唔係我呢啲傻散賺

Lm

已經想像唔到幣市下跌既情境了

入完油再升空🚀🚀🚀

咁勇

molamola scam

BNB，ALGO，dogecoin 我都有

升得咁急, 做乜鳩

機構入場係炒上藉口黎啫
係人都知BTC一定會跌8,9成，依家只係等一個契機整停張音樂椅

連燈一多post就好醒水了

靜啦,要人接貨呀

以前eth開始升既時候btc就會開始跌，跟住再散落d非主流幣，之後又要等3年

960, 點搞，格蛇又派錢

走一走d bch先

可能訓醒都1000

睇下2018啦,好明顯係scam

可能聽日起身真係已經1k

1k算少，咁fomo

今次升得好癲

唔計USDT，手上有八隻有短炒，有中長遠

發達靠今年

多左好多人問點入場

100K 跌返落30K我OK呀

dogecoinElon musk 講我先買

其實依家插都係落返10000，唔會死人

自己strategy係strong hold btc eth
10幾粒bch ltc炒上落
eth btc呢d一升無回頭

聽日入4000蚊睇位入eth

bitcoin 其實好好用, 買嘢可以匿名。又唔會被政府凍結。

早期 3000幾陣時，我用btc係steam買game。。。
可能係我買過最貴既game。

唸唸下你講得岩，6，20號等侵出手啦

ETH今個月應該會到ATH啦,升得咁緊要

Twitter doge澄清左，同Elon無關

咁可能我做左傻仔高位接貨

邊到可以買實體bitcoin？唔係咁想比錢買數據喎
bitcoin點買？有無得用牛牛入？
bitcoin幾時會升？目標價幾多？
點做孖展？我睇好bitcoin喎，可唔可以做槓桿100倍bitcoin？
bitcoin有無牛熊玩？bitcoin係scam來我想all in熊

以前用bitcoin 買vpn, domain name, 租web server, 超咗個全匿名操作網站, 可以做乜都得, 但諗唔到點匿名宣傳, 後來荒廢咗. 淨返少量bitcoin 係手, 當係少少回報。

其實唔係匿名，有心track可以track到
而家交易要俾~5 USD transaction fees，等30-60分鐘先confirm payment，Bitcoin同原來嘅peer to peer cash理念已經唔同咗

如果用 cash 向 dealer 買bitcoin, 設備全匿名，如太空卡，email address, notebook 電腦都係匿名，咁就可以做到較安全嘅匿名bitcoin 買賣

你想要唔只實體BTC

連實體ETH都有

咩dealer? 現實上只有crypto完全被ban先會出現呢種黑市模式

LocalBitcoins而家都要KYC，否則每年只買到1000 euro
crypto-fiat on/ off ramp差唔多受晒規管，唔駛KYC嘅就嚟絕種(得返唔夠20個小型exchange)

想要第一代實體bitcoin....

唔怕好似17年海嘯?

17年無咁強qe無咁多大機構入場

Lite Coin 大家覺得點

其實幾好
qe 引發嘅通漲唔多唔少都可以比btc 吸收
係黃金嘅alternative

諗緊放唔放少少btc入eth

個post愈推愈快

真心cls
幾個鐘4頁
想睇幣災呢到得返幾多人

唔好幣joy呀采過你

睇返18年1月btc又係爆升到高位之後free fall
ETH就1月繼續升2月free fall
加上連登crypto post仲多過Tesla
會唔會又黎過

咁你都唔係好實質姐
仲以為你想討論背後啲技術

有冇巴打舊登btc hold到依家

講真，me都係當股票炒差價

Crypto Finance Conference (CfC St. Moritz)? 點會捱唔到
有多啲clarity都係好事嚟，始終早幾年有太多ico，SEC告Ripple可能對佢哋都有影響

唔係呀
我係睇到ripple 會1月19正式回應sec 既控告
如果回應得好應該又升返少少
唔好就應該跌落萬丈深淵無得翻生
（小弟愚見）

有無巴打有推介既App係用黎睇real-time 幣價? 定係人人都係用返自己個trading app 黎睇？

咪推啦屌
燈死人

留名睇破產

熱門係Blockfolio, Delta，可以入trading資料track return
我用開Blockfolio但呢排成日load唔到，而家用緊Coingecko個My Portfolio

留名跟進，不過怕個post去到(10)

係咁開post個個咪你

依家你唔認證身份
根本無人會同你做大額交易

根據經驗好快到
唔洗心急
到時血流成河

討論下eth是否垃圾

永遠都跑不贏btc的

你defi都唔識，講咩實質野啫

即係咁，你連a for apple, b for boy都唔識，但你想搵人練DSE英文，好難架喎

ETH moon market

今朝訓醒就見到approve左

新手係咪應該買穩定幣儲下先？
而家btc同eth升到咁癲，我唔敢入佢地住自己又新手，唔熟

eth要破 1000了

超級大阻力
要d時間消磨下

最穩定就係btc ETH，唔買佢哋買乜？

Eth升穿1000

1000

革蛇可以退休了

除了XRP,應該無shitcoin唔係升緊

全線暴升咁大量資金流入
唔通由股市流入

佢話長線睇3000架

今個星期陸陸續續停止交易，自己睇路

經濟環境都唔同

第1 第2次減半後嘅爆升同暴跌係散戶fomo
今次係機構資金開始入場 試問班大資金點會玩爛個市

頭2次爆升係冇支撐面 當時所有人都係諗住炒賣
今次係經濟問題引發嘅qe 啲人開始搵避險資產加炒賣

當btc(digital gold)擔當到避險嘅角色後 價格就會好似金咁穩定。

我諗 下一次經濟爆破後 btc就會開始穩定

其實除咗btc外嘅各種blockchain project都未成氣候
要講就好多嘢講嘅

例如現今嘅美市/港股/保險/房地產 等等 係可以係類此eth/dot/cardano條鏈到run 依個都係必然會發生架喇

其實真係要認識多啲各blockchain project 黎緊都係會廣泛使用

順鳩up 要再次爆跌8成都冇計

有大戶入市就唔會跌？真係天真過天真嬌
向下炒得唔得？期權得唔得？
機構入哂貨去cold wallet再炒單邊，去compound借貨沽空都仲得呀

虛擬貨幣市場已經唔係6年前得mt.gox果陣只有買賣架啦

唱淡的仲唔快D做空佢， free money呀

冇人話唔跌 大戶下下玩到跌8成 仲邊有人玩呀 大戶入去玩一次？

下下都話會跌9成咪唔好入場或者等到時再入囉
講埋啲唔知幾時會發生嘅事有討論價值咩
入得場都知有呢個風險架啦

當年笑佢的連登仔仍在上班

匯豐跌到30蚊都有大把人入貨啦，唔會跌8成wor....
唔計放compound/uniswap, cold wallet唔會有息收添呀

二佬好波

只能講defi 宜家都仲係bb 仔
你上網爬下文會大概知佢點運作
唔同defi protocol 有唔同usecase
但佢地可以透過smart contract 去互相堆疊埋一齊
有個名叫做finance lego
而且因為大部份defi application 宜家都係ethereum network 到運作緊
所以你可以預期eth 係非常之有前境

我相信黑市應該仲有 話曬好多非法野或者恐怖組織都係仲係用btc 黎交易 但係我都認同「正當」經營既exchange 都會有kyc 所以anonymity 呢個feature 越黎越唔適用

已賣eth~

ETH生性上多次1000啦好唔好

吹大咗

我都覺唔會咁易爆但如果太多錢流入加密貨幣，美國會唔會眼白白睇住print左啲錢走左去有咩動作都除時暴跌，尤其我覺得好唔健康嘅係好似勁多唔識分crypto Bitcoin blockchain嘅人都想去買Bitcoin，就快師奶都買

美國自己都想搞cbdc
邊會咁易爆

岩岩先開始升 驚咩

5x leverage eth 賺到笑

20x

如果出Cbdc佢會唔會想取代現有嘅野
所以野自己揸莊

大家一般點將crypto liquidate返fiat用？

其實會
所以我會prefer ETH over BTC, 因為central banks 講proof of concepts 都係apply Ethereum既solutions

LINK的息口貴撚到

ETH 1000,升到無頂定short爆

個個都開槓桿short 佢咪跌9成囉

又1000

講真，虛幣唔係btc就eth架啦

叫我講第3隻coins 真係up唔出 , who cares

Btc 升完咪eth, all in 左7x leverage

今日係ETH最後一日三位數既日子

食btc 口水尾

其實BTC usecase 已經唔係貨幣
佢已經屬於係避險資產
美國無理由要搞冧佢
搞冧佢亦唔見得啲錢會出番嚟
只會流入去金市/擺係床下底發霉

未必係金市既，可以係奢侈品市場

衝呀eth

岩岩買左5粒Eth,擺係crypto好定轉去其他平台收息好?

d大既investor已經講到明BTC係Digital Gold，佢地當係避險工具黎玩。只係而家佢地估出黎既價相比而家黎講太低，所以先大手買入

ETH

屌女巴cryto都玩埋

前晚半夜睇先710，24hrs破撚1000
癲過btc

利申，啱啱先識入番貨

入得少 賺得少 但夜媽媽都好訓啲 聽朝起身唔會爆血管 唯有咁安慰自己

ETH 係咪想直衝ATH

時間問題啦

呢個post果然買ETH嘅人多過BTC

ETH到2.0果陣分分鐘喺ATH十倍

ETH gogogo

回都唔回有冇咁癲

BTC 已經玩完了，尋日高位買左既再唔止蝕準備跌8,9成啦

想問下binance點樣入錢?係咪唔係所有銀行卡用得?

D 錢去曬炒alt

有無人有買dot

bitcoin 份whitepaper 真心佩服
幾版紙就design 到一個咁穩定同可靠嘅distributed system
同埋佢著點眼當時嚟講係好有遠見

In ETH 2.0, we trust

In 革蛇 we trust

想入

下個百倍幣🤣

仆街ftx 無得買

all in ftx

痴9線

想問Ltc有無潛力做老三？

琴晚先買多幾粒。今日已經22% up, 係咪應該走d? 用crypto com買，賣出之後點出金？ 一定要開卡？

Strong hold啦

睇你portfolio喇 可以做少少 rebalance ge

ETH CLS

發夢

其實依家stake做eth2.0係咪等於短期流通既eth會減少?
咁到開返果日會唔會急跌？

eth!!!!

預2年先到2.0

個人覺得係良性循環
流通量變少+需求不變, 個價值會上升
引到更多基金長期stake ETH

革蛇財政自由未

好認同，同埋TPS只係其中一種metrics，latency都係一個問題
EVM有主導地位未必代表Ethereum已經贏咗，新一代EVM compatible L1唔係冇機會突圍

仲有冇水位
等出糧買 由6$望到宜家10$

變相幫我strong hold

Avalanche

佢有咩特點？

格sir 財自未？

搵到9位數身家未

格sir 到咗1000有冇調高eth目標價睇落過ath 1400都唔係問題

佢講左長遠3000

ff 下好啦
eth 升幅一路都係廢過btc

January effect hodl eth

已清倉等大回

真 回8,9成不遠了

熊巴講btc定eth

嘅巴打你哋點cash out

8,9成難啲
2,3成就唔奇
太多獲利盤

似乎今日開始炒Alt coin, 上一浪我買XVG賺8倍，其次係PRL. 今期未有心水

利害

未啦 窮撚要翻身 邊有咁容易 仲要養住兩老 不過努力左咁耐 終於叫做終點在望

終點幾$

幣少推介喎，有冇伏？

好似兩邊都無力再升
太遲入變咗羊

最方便都係用binance p2p cash out啦，轉成usdc跟住射入binance，印象中收5usdc，再轉usdt出金，記得用虛擬銀行啊
可以參考下

好，唔該晒

聽日到btc火箭 後日到eth
Loop

玩完

好彩我1萬蚊港紙小本經營

跌勢已成，走鬼呀

睇黎又落返去3000

半粒鐘前清咗倉

見佢係ETH其中一個founder搞
同佢已經係POS
加埋兼容其他幣 好似幾有前景

所以個時唔貴入左d

ETH D 針好得人驚, 走咁啲先

Avalanche consensus核心係probablistic sampling (有別於deterministic)，node之間隨機互相觀察，sample足夠多嘅round數後共識一樣會好穩固

高TPS、低延遲、51% attack resistant、EVM compatible
我打出嚟都覺得too good to be true，唔shill太多有興趣自己搵資料睇

真

同問, 唔想用支那binance

$8800入咗一粒ETH, 而家$8400

投資涉及風險 價格可升可跌

個個睇usd價唔睇btc ratio
eth/btc現價同2017 ath相比仲差緊5倍

咁又唔好拎咁遠嚟比較
講緊今年9月頭eth/btc 都有0.04
過到佢咁都算ok

liquid同ftx都可以wire出金嘅，不過麻煩囉

Bitcoin 玩完

因為我係2017入市見證住eth 由高位0.1x跌到落0.02，所以感受特別深

明明係特價時段

係

唔好講咁多 整返棍3000點紅K先啦

到底係接火棒定特價時間呢

大家點睇LINK?

一買就跌
SH左3個鐘

上星期又係咁 又係weekend先升

根據2018年
strong hold 3年後會升番

Weekend 升有撚用咩

3年

中間仲要經歷跌7成

你weekend trade唔到？

玩完了,btc is scam

變曬做usdc先 跌咗先對番

成班跌少少就失去信念
BTC跌返落2字頭講都未遲啦

燈神，一入就跌

班友咁就驚到咁
咁驚就唔好玩crypto 啦

邊個燈神入左

28000有冇機

ETH破千係跌破千

我呀

跌出32000

成班新人衝入黎就知咩事
我地班舊人賺成10倍都要多謝你地
你地慢慢坐三年貨啦

坐艇既唔洗擔心，3年後又係一條好漢

你應該想要我地搵多班新人黎接我地 無間地獄咁係先可以血仙

有幾舊呀

我800入eth5x leverage

岩岩埋單都執左幾倍

我就坐左貨一日多啲，我諗你都早我幾日入貨啦

笑撚咗 跌3000 就已經世界末日咁款 買番盈富好似啱d

做定期算啦

咁你唔好買

而家入 入eth?

話咗入場預輸9成先好玩

crypto = scam
唔玩係正確選擇

跌到落4位數講都未遲

睇下cover

跌左99.99%

跌少少洗唔洗開返個苦主區
連登仔既SH係3個鐘?
tesla一年升7倍 點解連登咁多人賺得幾十%
自己諗下

我冇入過eth 得btc/ cel/ ftt/ bnb

邊個值博高d? 🙏🏻新手

而家可以入？

自己睇下佢地d官網 自己再決定

威左半日

3點幾走曬d貨

格sir有冇玩stake

滅世棍來襲，小心囉

都話左唔好接火棒又唔信
無架喇 跌8,9成嘅幣災已經黎緊，走唔走自己諗

Eth直插

如果smart contract有任何現實use case, oracle problem就一定要解決
Chainlink仲未出現真正競爭者而oracle比起smart contract platform更加winner takes all

晏晝見唔對路放左

已經幾萬隻chainlink killer

特價時段

跌少少好合理呀 一直只升唔跌真係會嚇撚死人
最好就1個月回調下先 等平D再入貨

各位ching覺得大約咩位入好

eth

d人話有機構控盤架，美國人未訓醒啫

點樣升上去 就點樣跌返落黎

走鬼

笑死
啲機構500以下已經入緊貨
傻散1100先入

cash out sin 等機會先變返Bitcoin

各位新手 唔好比啲老屎忽嚇到 抄底嘅機會黎啦

入曬貨等升

pennis sell?

真係連登一fomo 就會好快跌
best indictor to stop profit
屢見不鮮

1100入貨，現在是泡沫爆破

邊有咁易爆 依家溝貨好機會

接火棒
因住燒死自己

sh

買返啲usdt先 ftx特價

酒呀 酒呀 幣joy呀 會唔會free fall架？

99x果陣見個勢升得有啲唔對路 拿拿臨走咁啲eth 硬係覺得佢一路妹開無理由咁順利上到4位數

960似跌唔落

格蛇目標價仲係咪睇3000

無佢地fomo邊有得賺

割韭菜？

基本

真係唔好睇咁多cctai
傷腦架

關閪事咩

有錢個班 唔撚係LIHKG同你講fomo buy啦

好刺激

唔知新手今日有冇得感受交易所死ser

幣安領軍已死

插水跌。 等買

10x 果班賭徒

28000去31000又去29000

半分鐘

嗰班人贏咪衝出嚟
你估輸嗰陣仲會出聲咩

過山車

應該籌緊錢打電話俾老母

幣安個apps死左？

係堆巨鯨面前機構投資者跟本係傻散

今日中午先有幾個大大聲講自己margin幾多倍，唔知走左未

幣安點解可以跌贏大市。 無知請教

離開左人生

幣安死埋ser,個個都趕住走貨

唔同交易所一定有差價，恐慌性拋售d人不問價直沽就會令差價比平時大

灰左無更新

用網頁版無事

係熔斷機制

連登新手指標真係好準

2020年尾入市既連登仔：冇信仰既人係冇資格賺錢

笑死

北美起身應該再上

你地睇下 紅色大棒棒 幾靚

12點打後 應該又會上番

會幫手沽就真

要買BTC, ETH 啦，呢d crypto 一日跌超過10%可以開始分2/3注入。

開始反彈 最後上車機會

幣災從不缺值

crypto係垃圾毫無價值，說好的store of value呢

唔回我點入價

歷史唔會錯的，三年一波，跟住d傻散就會為咗追數玩alt

打劫咁款 正

第一個反應：哇屌快啲走人！
幾秒之後：哇有平貨快啲掃！

平貨

到最後alt比人推高之後再腰斬再腰斬再腰斬

Eth琴日880 而家930

好耐無見過咁大棍
有啲感動

成堆alt都未掂到當年高位

見到隻傻閪eth都升咁多就知歷史重演

Mainstream Altcoins 得ETH 升得番啲似樣位，其他比如XRP, EOS, NEO, XLM, ADA,全部仍然深潛。

我琴日有講etf會有50%以上升幅，但btc已經要沽

又係時候重溫

大家要有信心

D 期貨撚收哂皮未

宜家呢堆應該過氣了，今朝defi mainstream升得好勁

跌多D比我入啦

啱啱btc 穿咗30k 先慢慢買

爆倉當止蝕
濕濕碎啦

Leverage 撚收曬檔，跌玩10倍果啲已經強制平倉

叉電未，見到好不安

28000在望

又可以開倉掃貨

買 crypto 預左坐過山車
如果個心頂唔順既點解當初要買？

好大棍唔玩喇， 比返D錢我

上番30000 唔驚

喺街調唔切錢入貨

玩crypto最正果下，其實就係三個鍾內跌落10%+果下，真係考你心臟好唔好，有膽入市會執唔少。

太執著都係唔好
影響情緒
我已經train到自己可以訓個覺唔記得左件事
直至一整日過去先醒起要check價

溫馨回顧

跌到咁好唔開心

蘇州過後無艇搭

殺期貨

為左殺期貨。 做低個價

唔玩喇畀番啲錢我

夾爆晒啲long

binance頭先死機ftx仲勁順

Thx 已pin

岩岩應該震走一班傻散同槓桿友

大家唔洗咁急入住 等佢橫行咗先啦

AHHHHHHHHHHH 無可能架
跌完12%又升返3%，俾返啲錢我呀呀呀呀

仆街一入btbt 即跌

升唔放。 跌唔放 。

走得快仲執個尾彩

scam

點數卡嚟

crypto玩leverage好高危咁
咁volatile

感受痛苦吧

本身預左drop to zero就冇乜感覺

其實咁先好
你做quant /hedge好撚好搵

倉位管理 止損止賺好撚重要，唔好問我點知

我有嚴守止損 但都係唔敢玩槓桿
寧願慢少少

升唔放 跌就放

3萬3放大一等撈底

好似跌唔落 可以再玩

今次跌咁小... 幾日先跌果6500...

FTT

已經跌完

有冇手足用Gemini?

本身想揸耐啲
今日升太勁7.6走咗
諗緊入唔入番好

ETH竟然唔跟BTC跌 係咪因為staking個價企咁硬

咁都可以係個頂俾你走到

ath都未破

我用ftx usd pair玩
個頂係7.693
見就3點鐘但大大條上影線（1hr圖）就走

屌 eth 唔識跌

開番個5x leverage 先

唔撚信會回到800

你咁玩法遲早蝕晒

依家都已經跌穿一千

trailing stop

crypto leverage係點玩法
跌破某個價會收回?
定係無限損失

futures睇你玩永續定月結
月始玩法同stock 差唔多
永續完全唔同

幣安USDT6.3%息，冇倉開射D過去賺杯凍飲都好

咁嘅日子唔多，勝在零風險

點解bitcoin 彈
嘉楠反而跌

US$50 trade一次點搞
呢個月有新AMM出，可以留意下起碼claim返個airdrop

其實用TRC20過USDT 0 transaction fee
會有咩風險

你淨係用嗰一下冇乜風險嘅

you are god 津巴

等緊zkswap

只揸實貨, 有frd揸左三球 btc, eth

唔喺Loopring上面嘅?
點解Ethereum L2咁少consolidation

專心lend usdt
唔moon住個市了

ethe做乜事？有無網站可以睇佢而家溢價對比現貨爭幾多？

上官網grayscale

新post留明

諗住跌完？ 依家先係開始咋

一跌呢度靜到
好快變哭喪區

嘿嘿

唔信會跌8,9成的人麻煩睇返置頂

跌少少啫
25000再講

理論上係分散到風險

有用Biance Wirex Metmask stake sushi swap , crypto真係好好玩

Binc

又開車了

淡友哭喪未

韭菜們表示：
34000 ：等回到30000先入
35000 ：升得咁急 好快回調
36000 ：應該好快落30000
37000 ：正常39000就跌
...
39990 ：仲唔跌 即係升穿40000啦 入得
...
34980 ：屌 走人 好free fall變0
...
42990 ：.....喊撚咗

XRP點解唔上呢

覺得USDT 呢d 幣有高息純粹因為margin trading 交易既需求增大

尤其而家普遍都仍難以法幣直接trade 到crypto

USDC stake 得5.3% 但USD不斷貶值，咁不如買BTC , 一係就唔好買仲好，因為穩定幣係有收皮歸零既風險

Bitcoin 劫案係咩料香港次次有關虛擬貨幣都係依啲柒嘢真係想流行都難

美國宜家唔直接出cbdc
而係比有牌嘅stablecoin 做payment
咁即係usdc 呢啲公司fatfat 喇

嘩 occ開綠燈

尋日一跌應該嚇走晒唔少傻西
個post靜咁多

BUSD唔係BINANCE發行

又開始特價時段

試多次個支撐

跟美期一齊跌

Binance USD (BUSD) is a new USD-denominated stablecoin approved by the New York State Department of Financial Services (NYDFS) that will be launched in partnership with Paxos and Binance.

sor

記得係binance 出架喎

我無記錯既話係Binance partner Paxos 一齊出既

Paxos幫Binance做custodian出嘅
Huobi USD都係Paxos

係度嚇人

夠膽就破3萬

我入貨

以為自己記錯

其實講有冇usd back 都哂氣
usd 都係fed開著printer 狂印
要買stable 野買paxg, 或者受crypto 既金鋪囉

咁咪好 少啲人玩自私賺

反bin

批火棒友仲以為未燒到自己
無架喇 準備跌多7成啦

Binance 如果有幾十萬點拎番D錢走好?

遲d大跌就冇呢個問題

ftx 出GBTC ETHE
即係比錢ftx 叫佢幫你叫Greyscale幫你買 crypto

做乜鬼

個情況好搞笑

有得arbitrage Grayscale premium?

睇嚟個post要等btc再破頂先會有人

有0.0004個

一向少人玩

但好多玩到上左岸我身邊都幾個炒到上七位身家，有個八位

長揸btc其實係幾好既投資

佢list 得出嚟就預你咁做啦
當stock 咁出啫

有無多啲info短炒定點？

大陽能電筒

咁梗係炒架啦

FTX係咪冇得買入/兌換USDC？
淨係見到USDT

當佢係追蹤btc eth 價錢嘅etf 咁睇就得

USD=USDC=TUSD=...
你入deposit 果頁睇就知
好多種都當係usd
shared liquidity
得usdt 唔係

個市起碼磨番一兩日先有方向

要有信仰囉

幾多本開始先？

隻OMG勁到

而家見 ETH 跌仲興奮過見佢升

準備好左一堆彈藥入貨

ching點睇xrp同vet

隻Doge 其實做咩無啦啦升到咁癲

升跌已經冇感覺

binance 啲usdt終於回返啲，尋日好似上過7.9

當你玩左幾年
跌90%都無咩感覺

本身我都係，近排想再大手入又有返d 感覺

上次跌6,70% 我都係
冇感覺，不過都冇任何行動
今次再大跌就 All in 佢個 dip

一唔升個post 就靜好多

MARA 幾時肯再升 揸左好耐

唔知依度有幾多個玩咗幾年 玩到對過山車冇哂感覺嘅人

淨返啲認真玩crypto blockchain技術嘅人
係度交流下心得

個個都係Leo，朝早玩過山車，下晝玩海盜船

好多都中資投資背景。有危險嗎？

有，所以唔好買

OMG幅圖幾靚
比啲力

宜家BTBT跌緊9% MARA跌緊2% 感覺差唔多啦掛

coinbase 啦

其實咩time range幾錢會trigger銀行compliance
大約條數有冇人知

入幣市問中資背景有無危險 全晚最好笑依個post

股市真係小朋友玩意

啲幣大部分中國機掘，會否爆炸

不過其實都想知點解中國Binance 可以贏晒其他外國platform

想問吓如果我binance p2p bank transfer 大概幾耐到度? FPS每日淨係可以一萬好似有啲慢 我又驚銀行銀行過數唔夠快

因為佢地團隊勁，又努力。本身就好創新，跟住熱點跟得又快做的又好，又投資一大堆項目，成個700咁。宜家ftx有當年binance嘅風範，但佢都係有binance投資

17年ICO list得最快，嗰陣冇Uniswap trade alt一定會用Binance
之後佢好快出齊其他product (fiat on ramp, derivative, saving)，都抵佢做得起

當年冇乜邊間特別好用，我用開bitfinex 同bitmex大賭場
幣安忽然彈起，功能愈出愈齊然後就過檔玩到而家

幣安，火幣真係垃圾，一大跌少少就死ser
FTX

各位大大。建議使用咩平台買BTC?

greyscale delist 咗xrp

Ada

ada >>>>>>>>>>>>>> eth

有無人用緊CCTIP Box?

我見Twitter 成日有give away，想抽

但又驚貪字得個貧

係Binance用c2c入咗2粒ETH, 有冇得放入咩wallet??

最方便開個metamask 射入去

又肯爆發啦

2.0 Stake

未夠32粒都stake?

Do it in 敗o靚

隻lrc咩事

online定cold wallet

只需要等待，btc就會自動爬上去

Cold wallet.

破左燈啦，佢幾年前已經講bitcoin

估唔到依度有cardano fans

玩左幾年，已經take out本金
剩低既都係profit，已經進入廢老食花生mode，真係升跌都冇乜感覺

有冇人有玩開mudrex alog trade?

usdt 同香港人trade 都曬氣 得個幾條友放 價又高
中國全部都係跟市價 即時匯率
不過binance 唔俾同中國人trade
okex 又唔受香港人開

有無人知邊間可以直接同佢地trade？

有無其他平台可以

咁p2p 不嬲要比啲人賺架啦
同找換店一樣道理
都係供求定律啫
多啲人想買就要比高啲

所以我prefer 同 中國人trade
換得多都相差幾多下
不過真係要用平台 如果唔係好容易俾人呃

今日睇嚟無特價時段

btc回順條氣又再升過

睇呢期btc 就知wall st 班友咩叫錢多人傻

前幾日都講咗班美國佬爭住搶貨

破頂就再追

有個傻仔轉錯左一堆binance coin比人

Crypto = Scam!

ETH/BTC 跌到0.3 就再追

炒波幅？

應該預印完銀紙之後會衰幾年
擺定錢去金市bitcoin

新手指數要爆錶
大家Cash out未都執左130%

咁印法
呢投行都夾曬口開聲唱淡收貨啦

繼續係34000度妹下妹下

....

點解會睇兌BTC而唔係usd?
利申 睇圖只睇兌usd

Xrp 係唔係已經玩撚完？

Yes

我睇長遠ETH/BTC 會去返 0.1 左右
咁就可以就住BTC價格定返ETH既目標價

要過35000啦

殺呀

但係可以點trade

開個中國銀行戶口直接轉錢同收錢

用火幣資料會唔會送中

而家睇都唔關事, 如果講印銀紙衰, 係應該搶金銀
但而家唯獨btc panic buy
明顯係wall st 班友fomo 緊
等睇佢地幾時買到clot 左個網絡

Gogogo

過左35K,繼續有力衝36K

有冇人前幾日震走咗

琴日仲妹下妹下

ETH升未

講完即停

請教下咁多位大佬， Tidex 做緊既usdt staking 50% return 係咩玩法？ 2021年仲玩龐氏騙局？

高j左小量eth 博一博

咩網來

加大個槓桿殺上去

一大棍

2017年英國開立既交易所，規模唔算好大

高回報就一定高風險
貪呢d息隨時連個本都冇埋

0.09巳經重課左

見有人講Ada
而家有無大機構計劃/用緊Ada?

睇一蚊，gogogo

請教下邊度碌master 買最平 Binance 3.5% fee 仲要唔收master

P2P 啦，碌乜野卡

然而USDN官網淨係寫up to 15% yield，fixed rate 50%佢點變出嚟

屌 咁多新手沖撚曬入黎
今鑊仆街

你好師父

佢即刻就落翻15x

你一買就跌，燈神喎

前幾個鐘入

諗住有得ATH? 玩完架喇
呃完傻散接多次火棒就可以跌8,9成了

想問各位巴打點解要下下usdt咁入錢
我自己唱美金7.751-7.753,跟住美國電匯都唔使手續費
同埋binance月底前0 commission,咁點解仲要p2p食價
我係咪miss咗d野

原來出面有另一個Ethereum信仰post
真係多咗好多人

邊有可能一買就升，坐下啦

吹到會高過btc 真係得啖笑

你自己計啱數就ok啦
本身USDT冇咁貴，0 commission唔係時時有，電匯可能額外有fee又晒多啲時間，P2P買USDT的確係平價+方便

想知有冇人試過直接同Circle mint/ redeem USDC

就嚟每隻幣都可以開個post

放心 遠遠未到全民皆幣既情況 可以放心hold住先

完全唔驚
前兩日先賺完20%up

睇圖LTC 有週線大雙底，有排升
利申 鳩up 我155有張15x多單

個市跌唔落啦
前日跌一跌已經升番晒

想請問咁多位巴絲，我買左少量COIN(半粒ETH,100柆USDC)，係諗住SH等未來crypto成大趨勢。咁我又唔想齋等，想知有無咩途徑可以增值下?
我聽過係可以借出去賺利息?仲有無其他方法?(ETH啲息好似只有0.7%)

stable coin用粒黎稱呼好似怪怪地

1粒即係 1球
成100M USDC

新手咋，巴打
咁應該點叫?

哇

我都想

1 usdc = 1 usd
有無人會叫一粒美元

平時你點叫USD咪點叫

FTT唔識停

Elon Mush is Doge Coin believer.

....usdc係唔會識升
永遠1兌1....

痴撚線仲高過defi 做yield farming
睇個樣好伏喎

其實全民皆幣係好事嚟 個遊戲梗係越多人玩越值錢

100US就唔好諗收息呢啲野啦，無意義

錢咁少當感受下個市場囉，一係就盡地一煲用少搏大，去炒altcoin

玩實貨成日彈入彈好易賺錢蝕coin，要用幣本位式思考

如果有勁巴絲開埋 dot ada 果批最有希望成功嘅公鏈project post
應該會好熱鬧

高rate成咁有咩risk先

幣少上埋連登賣廣告

大家唔好上當 scam黎

中本聰最初將btc design 做 mining 獎勵就係為咗扮啲人掘實金。
Btc係要人信佢係digital gold

咪燈。。。

有冇巴打中過binance 嘅bug(?)
個槓桿account賣咗啲coin但冇放返啲margin出嚟
今日第一次遇到呢個情況
隔一陣/refresh再睇過又間唔中會冇事

傾技術姐 但有人搞會唔會開錯台

係度傾啦開po實死。。。
美股開邊隻死邊隻

唔信咪唔用呢個平台囉，唔洗屈我係幣少嘅

唔講啦，開心share下又俾人屈係幣少
用咗正仆街，咪撚用呀

定係因為咁啱多人借

隨時走佬

高息到咁，大傻都唔會上當啦

唔係㗎大把人上當

Xlm 咩事？ ？

合埋眼買都唔會輸的無敵時間,連xrp都回

ETH killer(過氣)討論區

有咩好介紹

ETH前高有冇咁撚大壓力呀

信ada得永生

我都會，refresh就ok?

2017年stronghold到依家

有冇人用celsius network 好兩極啲意見
想試下入一隻coin 嚟stake. 但binance 本身都有高活期

XRP

乜撚野事

Sec放過xrp?

乜咁啱，我都係…
終於打算經 WireX 甩手，再望多陣無大變動就放晒佢離場。

binance有幾多%？

會唔會係最後的逃生門

Binance web版有 係低celsius 少少 但好似安全啲聽人講

想問各位ching 知唔知邊個platform可以用外幣戶口買usdt/usdc (見celsius有但好似冇人會係佢到入）
怕高j唔敢買btc
Citibank 入邊有幾千usd 唔知點用好

Blockfi好似可以TT去佢哋account買gusd再轉usdt

要kyc
溢價仲幾高下
不過verify 咗之後算方便

blockfi我都有睇過 越開越多account

咪登

轉咗ltc落bch
雖然幅圖差不多樣

eth又過前兩日高位
但呢度好靜

新手見pull back 會跌幾成驚驚了

usdt google都搵到唔少負面新聞
轉其他usd coin會穩d

應該前日嚇走咗好多人
希望呢一兩日又有得數錢

靜靜地收錢

連燈indicator

靜靜哋真係最安全
嗰日一多人就drop

嗰日好似冬天成盤凍水淋落嚟咁

短炒正常吖，賣得都唔係想做holder啫
無論賺蝕你都攞咗應份嘅走啦，睇開啲

vet 冇人留意？ 呢隻嘢長升長有，嚟緊應該仲有好多搞作

幾多百粒？

有留意 又係無位入

其實bull run緊唔洗太介意入市價，就算現價買eth 都係抵，個人覺得仲有幾倍可以升
而vet 我都研究咗一排我估呢隻嘢好有機會呢次bull run入到top 5

有冇超細市值既推介？
妄想緊一朝發達

而家入等俾人割

玩alt 一定係風險大，但回報大，例如vet 由今年ATL 到而家升咗16 倍，btc 今年我計3月最低嗰一刻3867usd, 而家升咗10倍未夠

打錯係上年先啱

sol聽日dilution之後睇幾多好

聽日咁樣唔係會跌咩

睇好VET,,仲有冇第二d 介紹一下

theta 呢排靜返啲，但之前好勁，但我未研究過唔敢答實你
vet 我利申先有買，上年研究咗一排到而家，呢隻支那嘢基本上國家隊背景好重，連walmart 係中國開嘅store 賣嘅product 都上緊vet blockchain，仲有上海燃氣都有上, 你就知呢隻嘢唔係咁簡單

又ath

37k 過幾日40k

入唔入好依家

等佢即日回啦

係咪唔會落返30k

hkd買stable coin邊到最平?""

XLM又爆，sosad 無買

請問大家用邊個platform 買幣? binance ok? 想儲doge

精神到
起身一睇衝破37K

18k我聽到而家，有班人都仲未買

問的一律建議不問價入，牛市坐下又返黎

派錢--> bullish for Bitcoin
印錢--> bullish for Bitcoin
0利率/負利率--> bullish for Bitcoin
資產價格通脹--> bullish for Bitcoin
社會不穩--> bullish for Bitcoin

Theta 玩Distributed CDN同用佢直播平台可以earn Tfuel.

淨係呢一個月都賺40%up
美股（正股）真係冇乜可能做到短時間賺咁多

usdt hkd7.81 算買平左定買貴左

但都可以隨時半個鐘內輸返哂出去

所以要控制好個倉位大細同止賺

無先兆架喎
大戶話撳掣就撳掣

呢樣真，玩幣絕對不能扛單

所以更加要識止賺
當升10%你放一半
就算落番買入價你都賺5%

同埋真係唔玩槓桿
好易仆街

XLM昨日升100%,今日無力了

最怕升完放一半
一去冇回頭
34700放咗7成
依家上咗月球

我覺得玩Crypto 最忌賺錢蝕幣，最終目的係增加自己的持幣量

其實用邊個平台玩好 見個個平台都食水好深

契媽 --> extremely bullish for Bitcoin

平台肯定要食你水嫁啦
一係你約南亞人現金交收就肯定唔洗手續費

真，原本可能有0.7粒，放一放再入變咗0.68，咁仲蝕

Cash out左先叫袋左
美國亂到咁真係打死都唔放

以前幾十粒btc玩到而家得返幾粒

仲有0.4粒BTC同mtgox打緊民事,分得返就回本

當你30粒都有8球了

所以睇你係計btc定usd
我就短炒計usd/hkd

我玩幣本位合約計btc

大家玩還玩，如果唔係本身身家雄厚就咪鬼槓桿合約，由1-100倍都有得玩，一個唔覺意冇錢補倉輸身家仲要 玩現貨好了

幫你strong hold

泡沫黎者

係Reddit見到好值得分享

支人叫呢D做拍大髀

多唔多人用Binance stake ETH2.0
唔知佢個BETH幾時開始trading

OMG 睇個勢可以上返$5

我宣布Nipple已bullish

RIP得...

買50USD 支持下你

Stake 左可以賺息，而家大概10% annually
不過會隨total staking size 下跌 (姐係愈多人stake愈低）, 最低5%

Staking 期間唔可以拎返ETH, 但Binance 會比返BETH你作為IOU, 你以後可以係Binance 上面trade BETH, 我估計BETH/ETH 會大概等於1

上個月Stake 左10粒

你入完即刻又彈幾仙
nipple BULLISH

無西用，輸btc 輸咗我9成

BAT啱啱一過阻力位就爆上

rip

即刻跌，你地有無咁準

想問下，係咪一定要轉usdt 先可以再買btc/其他幣？

有無推薦邊個平台？

想問大家喺邊個PLATFORM買入BTC?

1200 入左1粒
咁就廿鳩幾萬 過多排成百萬粒

eth喎ching

可能佢用rip做單位計價

bakeryswap有啦，仲有得lp mining，自己官網睇下

你個交易所有個交易對就有得交易
btc同usdt就分別係加密幣同穩定幣最大咁自然交易對多差唔多乜Q都交易到

做緊0.87
以為會有0.9x level

第一次買加密幣
剛剛入左FTT

Me too

Sorry eth

試緊幣安 佢個樣認證做左兩日都完全唔到都唔知點解

xrp升番咁多. 入唔入D好?

有冇人有玩Celsius network?個KYC認證等左成1日都未批到

冇，垃圾收息太慢

不過幾肯定錯價
一黎無liquidity
二黎唔符合market logic

我有開戶
但KYC好快完成

China Joe上台會唔會成為BTC爆升加速師？

CP登促進世界回復和平，仲使乜買「黃金」保值

有 印象中好似1-2日 我就搞掂

Btbt今晚大升

eth ltc bch 都係頂個位唔夠力上

XRP無燈死仲爆上緊
太早走了

Same

今日高位明日低位

一早叫你地撈底

出事第二日都已經叫你地撈

搏唔到 等輸9成
你見其他幣唔識上就知咩事

張btc多單都食左6000點，拉到怕

38000過

膽大心細
幾日前btc先27000

唔識上?我成個portfolio 5日up左50%

以為會燈落去賺150%就走了,明明可以賺200%

呢啲位真係驚
如果跌20%冇咗堆profit都幾肉赤

完全唔知爆上係咩logic
升我唔反對
但日日幾千年底都見100萬
幾時先調返啊屌

年底破10萬美金無難度，100萬就等多幾年啦

Solana unlock完marketcap直接升咗5倍

38K己破

34800落到28000 已經回左 有20%
BTC D針係好短時間 唔SET定價 買唔到

680 入左10粒

BTC咁升法，ETH係咪要跟下sosad

升咁急 跌得甘

咁就200幾萬

1200USD x 7.8 x 10
點樣有200幾萬？

早期啲玩btc嘅老手講過：永遠都冇人估得中btc想點

升到史高唔過分

用我條code着數啲 code=hugo1911

bitstamp 冇得用 credit card?

多唔多人用wirex買
個個用幣安槓桿？

XLM應該又準備升

轉Eth2.0 等2年apr有10%左右，穩定幣做定期就5-7%？不過你得100蚊就炒altcoin 賭下仲好啦

bank transfer 都用唔到

電腦大爆炸

巴打 老實講你覺得呢d風險大唔大
講緊譬如default risk

睇好下隻xrp爆上

70%
但遲入市, 同埋本少, 賺得唔多

random shill account嚟架喎，睇佢之前啲post基本上係moonboy
UNI一開始就有fee switch，只不過lock咗180日

仲吹NDA，都幾明顯係流料

我都係年尾先大量入貨，身家脹左30%

不過eth 反應慢過ie

後者啦
crypto 唔牛市果陣好易打回原型
真係盡量唔好賭身家

咁先好，BTC入唔切都可以入ETH

btc真心癲
明明幾日前仲講緊3萬
而家4萬都就到

好快過埋蘋果，全世界現象性賭場，仲要免稅

30mins ~ 1day

仲要成日抽插幾千點，尋晚張ETH單差D插死

係bitfinex staking eth 仲未有反應 好驚

想買eth 不過逾來逾貴。。

bitcoin 兩萬果陣都好多人咁講

fatfat

8000USD 入左粒BTC 揸到而家

大家expect eth去到咩價位？

過咗ath 先再expect 啦

老老實實有無得stake 多幾年

唔係過左啦咩？

1INCH 幾次一到1.6就落番去

What was the highest ethereum price?
$1,150
Ether Price Passes $1,150 to Hit Highest Since January 2018.

5% 不過好早入 都升左250%了

你地D Crypto多數擺係邊? 唸緊買唔買Cold Wallet

點會無
本身ETH 2.0 就係一個PoS 的crypto
(假如真係成功上線的話）

btc又ath

(新手jj插沙請教)
之前係myethshop買左eth,發現佢賣價差5%, 係咪可以用ERC20轉去Binance trade

40k 最後直路了

cls

新手本唔多應該等bitcoin回先買定而家買以太帑？求教

日日升10%
年代可以1粒bitcoin 1個貝沙灣
屌佢老母升乜撚

如果btc年尾上30萬，eth上一萬都唔出奇

講真cryptomarket都未正式進入主流金融市場就升到咁癲真係cls

明明XRP被SEC查,XRP Killer的Stellar而無晒力,XRP就To The Moon

入左主流就唔會有咁誇張既波幅嫁啦, 要珍惜呢啲日子

而家有少部分機構入少少錢已經升到咁
講緊btc而家市值都係得700B
再多啲機構玩就真係升得更癲

要走鬼啦

你都未見識過4年前,仲癲

app係咪死咗？

cls gas fee 要200幾gwei

就穿4萬
真係發大達了

仲記得17年11月(好似係）日日睇住佢癲升

當初有無話咩原因收皮跌到渣

求奇篤一隻ICO買都發達,閒閒地都幾十倍,推兩口就上岸

當初既現象係全散戶，今次唔同，政府級同大巨企都俾錢買

突然間d錢走左 就係咁

但我經歷過17,18都覺得依幾日特別今日好癲
有種升到驚嘅feel

做一次Smart Contract成500USD......

唔知幾時超越到AAPL呢